如用這歌 可以代表我 幫我為你加一點付和

假使可以 全沒隔阻
可以代表我 可以伴你不管福或禍
這樣已是很足夠

天琦

就一年

tmr

天可

天崎

呢個key都係唔係好啱

大可

MLA live版好正

主唱都忍唔住哭能左

蓋師兄

天琦版都聽到好撚想咸

[url][/url]